熱狗真係同condom無分別

為字頭做野,全名都無得個姓,牌頭都唔敢開,寫咩兩派不同人士,佢兩個唔係熱血公民咩?擺到明割席,仲話手足喎,人都唔派個去。無人咩?四眼咪又係同一個地點受審

朱寶生同李政熙幾個月之前已經同熱狗割咗席

唔通去幫一個走咗嘅人撐場乜

佢地係賓周，人地先係condom遮

熱狗之前話義士唔開名

唔知以為自己真係好多人睇，唔開名就等於保護到佢地

兩個月前先同毓民嘈過應唔應該開名
當時毓民仲會出義士名冊
但好似佢都知柒咗冇開提

佢2個有冇得上方舟?

毓民反而有去聽審，雙鄭一陳就唔見人!

義士唔開名，咁毓民呢？鳩達呢？班人社狗呢？

鄭錦滿有出現，不過佢係去受審

係咪全港得你一份報紙?

入錯黑社會係要d代價

屌你咩
鳩達佢地吹雞去架
仲唔係用完即棄？

哇咁仆街同熱狗割席
熱狗冇爆佢地「黑材料」已經算好厚道啦
真係正直

熱共

李生page
本人今日在九龍城法院就一單襲警案的指控上庭，有一Facebook專頁就本案作了錯誤失實的陳述，為免對本案帶來任何壞影響，本人必須在此澄清。

今日本人於庭上並無進行任何答辯，名為「熱血時報」的專頁向大眾發放本人今日已否認控罪的消息，並不屬實。

我現要求該專頁向本人道歉，撒回錯誤的陳述，並向公眾澄清，以正視聽。

咁佢哋兩個人要上法庭受罪，都係因為熱狗吹雞護教主啫，教主作為當事人，唔去撐場講唔過去。

教主做返應該要做既事，相比之下熱狗真係差好遠